未有黑旗警告下開槍

有字幕，from TG，速整如有錯字多多包涵。

冇字幕，from TG

諗唔到第一次開post就係呢D
推

推